2018 OU non jupas登記護士

想問有冇人都會報2018 ou en
2月尾就deadline
有冇同路人/
師兄講吓gpa幾多入到
interview形式係點

幫你推一下

1題中文題目小組討論，通常有關醫療方面。
1題英文題目自己講大概1分鐘，通常有關你cv或其討論過程中講過既內容。
最後你地發問時間。
之後出去等消息，第一批叫名既通常係waiting list。
加油！

你收到interview未？

推
有無人已經收到interview?

我有兩個frd收到信 但大部份都冇消息 應該冇咩機會

咁快？好早報？

我都唔知 灰到2046

如果冇interview會想死

報埋鏡湖 諗住收生要求會低少少 但都rej.

應該未有咁快派

4月開始in 點會冇咁快派

我係24號交form比錢 gpa3以上 而家都冇好撚驚

依家先四月頭

我deadline個日先交

收到既係咪都係報左社署個course
Ou本身既en都已經派左？

琴日收到通知 有報swd資助 識人最快5月8號in

無報社署既，好似收到15同18號in

佢今年又轉制。。。要等6 7月先出結果

有21號interview

1/6 interview
大家係咪著suit 去

勿相認

我都係喎 要著suit

你幾點呀
我10點9
聽講好多人都著 拿拿臨係g2000買返套

我都係10:45
依家咁熱要著suit

熱到死
Suit 其實包唔包埋件褸
因為真係好熱唔想著褸呀屌

我諗唔著褸啦
你知唔知女仔要點著？
我依家已經淆曬底

諗住買長袖恤衫加西裙呀
短袖好似無長袖咁formal
因為我腳短所以簡著裙
最驚係小組討論
最差就係呢樣

我都係speaking好差 都唔知點算
本身我諗住咁耐都冇interview 應該冇機
好彩有咋
我都係要去買 屋企冇呢啲衫

我都諗住無機會 我係deadline 前一日先apply
有幾何會著咁formal 既衫呀唉
我見養和interview 唔洗著suit 好正

我都係deadline apply
養和報得啦？？？
話唔定同你同組哈哈

又同時間 可能真係同組
養和好早就報得啦
好似2，3月個陣已經報得

希望齊齊入啦
我依家先知 你in咗？
你知唔知洗唔洗著絲襪 黑定肉啊？
我冇咩面試經驗 完全唔知

大家咁話
下星期一in
見養和post d人話衣著無所謂
無諗過呢樣
要著我諗都係著肉色掛
但咁熱 我未必著
你仲有無報其他nursing school

咁我都係著肉色算
未報啊 不過諗住遲啲報ha浸會個啲
我啲朋友全部in完 得我一個咁遲

Ou interview我見大部分人都無咩著絲襪，有都可能係肉色
不過我都見好多人casual look去，但著suit點都會好D既

Ha我都等緊報
都係in ou? 問左咩題目

Semi formal 個種？定真causal ?
我唔著絲啦咁 因為真係好熱

你去咗啦？我朋友話好多人著suit但係冇褸

我又冇問喎 問下先

有d係semi formal ，會著裙
但都有真係casual

真係好熱 原本都想係地鐵站行去ou,但著住suit未行已經出汗，都係搭的士去算

搭左幾錢
真係未出門口已經出汗
面試問左咩呀 介唔介意講下

係旺角搭過去大約30蚊
英文多數會圍繞住你既工作經驗或者你依家讀咩課程去問
仲有其他可能會問
如果比offer你，你會點預備
興趣
早餐食過咩
點解想做護士
點解揀ou
點解決壓力
有d問題都問得好隨意

Group in 問左咩
早餐食過咩都問 都好隨意下
今年係咪唔係即日知結果

成個interview都好hea...
吹下水就完

有offer ?

我18號in 完好伏
基本上個個啲問題都好hea
但問我ou nursing department嘅history...
佢未夠一分鐘已經stop 我。。。

History 都問

應該冇offer了

聽日就係 好驚

好緊張呀屌

唔知問咩呢 大家加油

早左成個鐘到

我早咗好多出門 但係唔識路搭巴士去 好驚遲 多唔多人？

都多呀
我係地鐵站行上黎 行到成隻狗咁

我搭小巴 唔知邊個係你

右邊最後個行第二個

我個組有個大陸人
到英文問答個陣 佢直接話佢英文好廢 棄權

你係咩問題？佢問啲問題好on9 不過我答得都算暢順

佢問how d u prepare today’s interview
比想像中易答
同埋d問題係重覆
你呢

佢問我點解會揀呢個
有啲what make u happy
what is your favourite colour
勁奇怪啲問題
不過成個interview都輕鬆嘅

今年要返去等offer

下星期in 好緊張呀

你知唔知大概幾時會知有offer?

加油加油!成個interview都唔係好難

想問下 大約會點問架？

上面我有講啊

佢問得奇怪但係咪要答得正常 洗唔洗自己加啲獨特嘅見解

6月尾開始 7月頭派曬 8月尾call waiting list

其實佢派offer個時仲會唔會睇番成績去派

同問

唔會
睇佢覺得你順唔順眼
另外你無報社署個面既話
就咁ou en係得30個位

因為聽到其他人有講有d話問過唔會睇，有d就話都會參考，所以唔知到底會唔會

屌得咁少咋

想問自我介紹係中文定英文

多數都唔洗自我介紹，就算有都可能會係英文個人問題
你幾時in?

過幾日就in，小組討論問咗咩，介唔介意講下

我個時問青少年濫藥，政府宣傳是否足夠

今年有報有得in

仲未出offer

係咪未有人收到offer????

我仲未收到

應該仲未開始派？未見有人話收到

幾時先派呀
6月尾啦屌

派到7月頭呀 點等

如果無offer會唔會轉status?

日日都假設自己有offer 比啲希望自己

btw出左final gpa洗唔洗send email去update番個gpa？

太遲啦

後尾照交番 唔理佢睇唔睇啦
btw 有無人有offer

有人話月中已經收到電話話收佢，唔知真唔真

梗係唔係啦， 社署嗰一個係入咗學之後，佢先至再問你參唔參加社署嘅計劃

但係讀嘅係同一個課程，只係差在使唔使畀學費

利申，問咗面試試官

有冇人有offer？
而家好似石沉大海咁，冇乜聲氣

係咪只會得30個人有offer？其他人就會變哂waiting list定點？

offer神

有無人更新下最新情況

有人打過去問話要7月頭至7月中先派

之前啲面試官又話6月尾至7月頭

6月尾好似先啱啱完interview
希望星期一會開始派啦

今年好似in好多人

我保守估計有2000人

咁誇張

差唔多10個爭1個位

睇彩數既姐 無人知個standard係點

好想有offer呀

我上年一個OFFER都無

即係你有報其他科？

唔試下其他RN nursing school?

養和 浸會個啲？

Offer神

有冇3322 有嘅可以試下HA RN
近排岩岩開始有得報

讀完asso應該唔洗睇dse成績？

要，HA同護校好似一定要跟護士管理局個最低要求要有3322

Offer神
唔知聽日會唔會派呢

我仲以為係應屆dse個啲先要睇

offer神
希望快啲開始派

快啲派啦希望
等咗好耐

offer
希望大家有緣做到同學仔啦

留名

不過就算開始派我地都未必知
offer神

如果大家有offer可以係到講聲

大家咁話

一定要等佢call?有冇得上網check嫁

不過有其他學歷都可以交去試一試

有，佢會寄信同可以check 網上status

係咪11號之前收唔到就收得皮

你地有無報其他呀？

我網上個status仲係interview個個

我都係

東華

我諗應該未派

又話6月尾7月頭
HKCC聽日都派offer啦

東華我好早in左，無offer

佢咁遲派真係唔知等唔等好

之前有人打過去佢好似又改咗7月頭至7月中

我本身仲以為東華會易啲入 原來係我諗多左

係囉 但都幾多waiting list收到offer

我in東華個陣連suit都無著 依加諗番好後悔

有無人知如果比人放左係waiting list個status係咩？

我都想知 如果無offer唔知會唔會轉status

希望有offer

今日會唔會有呢

我唔抱咁大希望算 話哂咁多人爭

今日仲係無結果

我都係 聽日5號了

我都係，個admission progress 都係interview

好頹 ou 同養和都冇消息
明唔明我有幾心急如焚

其實到底有無人已經有 好似無乜聲氣咁

會唔會個個都係咁

養和無消息都好合理
咁多人爭

希望聽日會有好消息

報埋仁安 葛量洪
HA RN 乜都試下
嚟幾間今個月截

遲啲仲有St.Teresa 浸會
總有機嘅 唔好灰

ching 你都讀緊？定已經做左

Ou個邊話可能下星期先會有結果

唔撚係呱

咩事 又遲

即係如果下星期無就

重點係 可能

係 點知下星期又可能無

佢係咪想等dse放榜先派

仁安狗也不屌
INTERVIEWER好似趕撚住收工咁

唔會掛 可能放榜前2日會派呢

係咪10號放

11號

難怪話下星期先有

有無人有啦？

星期六日應該唔會派，睇下聽日同後日會唔會有

其實佢係咪想收曬dse既先再收其他人？

但en course今年唔知有無收dse 之前見有人話ou 啲職員講dse放榜前就會派完offer

正常唔會無dse架喎

唔知呢 今年我地好似無得報rn course 係咪留哂比dse

即係變左non ju就入en dse入rn咁？

唔知呢
又到星期一

今個星期點都要有呀

大家都要係度報喜

Offer 神保佑

承你貴言呀！！！

佢會電話通知？

好似話寄信

寄信同check 網上status

我已經差唔多日日check status

我都係
每日check幾次

每次check都好緊張

我呢兩晚都發夢ou派offer
no offer 又有 有offer又有
緊張到個人傻左

咁你地個status依加係點？

但我感覺佢今日都仲未會派

仲係interview

我都覺得係

我都係 應該個個都係？

唔會真係要放榜後先派掛

但唔知係咪有同無offer都會轉

會唔會真係已經有人有offer

應該未有 又無啦今日

到底要等到幾時

如果等埋dse 應該唔會咁快派
至少11號再過多幾日啦

之前又話dse放榜前會派

你地等信就得
佢個網唔會即刻update你有冇offer架

利申:讀緊

好似又話8月先有結果喎....社署唔知
好似無了期咁等

報住其他先囉

有報咗ha en

社署依個星期應該有，但自資唔知

見有人問左社署，佢地話今個星期會出社署

其實完全唔知依加係點

拜下offer神

社署應該係今個星期 但無報社署嘅唔知係咪一齊
你係報社署？

我唔記得我有無報

你地有報？咁無報個啲點？

我岩岩再打去問，佢話叫我預今個禮拜尾/下禮拜初

有報SWD嘅有無check status?見有人話interview 頁面變左空白

係全部人定剩係社署個啲？

咁我係咪無報 我仲係interview咁

我記得interview個阿sir講過，
係社署同唔係社署都係讀同一個課程，

而揀邊個可以join社署個計劃，
嘅係要開學之後先決定，

interview前你擇嘅嗰一個唔係社署，
係叫做ssspd，
係nursing學士學位先有嘅。

一推再推

佢有冇話點揀人有社署資助先

咁樓上巴打個頁面變左空白代表咩

因為有啲人interview頁面嘅資料空白左，有啲就無左general，得翻mental, 不過好似已經有人打左去ou問話唔關事，應該依1, 2日會出offer同轉status

有收到信代表有offer,無offer就無信

咁即係個status已經唔重要 最重要係封信

之前有巴打話8月先有offer係假？

都重要啊 會轉status

好似話自資嘅會8月先知

其實佢hd唔係都係自資咩

Ou同社署合辦，如果報社署嘅好似會免學費,仲有啲位就係ou本身自資嘅

好似得好小係自資架咋，多數都係社署既。其實係咪社置拖住唔想收住 我覺得佢係收曬啲dse既先再揀我地囉其實

最新消息係今日6點左右可以check status

status 仲係interview

社署嘅出左offer

same here

咁樣是咪有offer

你幾時interview ？

好似18號

你係SWD?

係呀

我應該無報社署 咁要等8月？

CHING巴定絲

有無人係會無offered又無interview架？

我仲有interview

見隔離post有人係寫conditional offer

我之前有影低

我都有offer巴打

你有無報社署？

我社署offer

社署派曬啦？

一日就派曬咁快？

入分電腦派洗幾耐

已問
自資未派

知唔知幾時派？

佢話7月尾8月頭

如果社署讀完係唔係一定要去社署做 有冇得繼續升學？

唔做好似要比番學費 但唔知可唔可以繼續升學

如果讀完直接賠返學費比佢 再apply公私立醫院到做咁樣又可唔可行呢

同如果讀完社署en 例如做開社福界的老人院同康復中心 係唔係比較難轉返去公私立醫院做?

聽人講做得老人院就一世
可以係到住埋

其實有無人係無剔社署，但無啦啦變左社署
有剔又變左無

正常應該唔會架

好似聽有d人咁講

我明明無剔到SWD 但呢家顯示SWD 點搞

真係有咁嘅情況 ？我都好好奇，聽到身邊有朋友話無剔，但變左有

其實當時係咪自資同SWD都同一組in 定分開

你係幾號in?

有offer既巴絲打介唔介意講下自己係咪有醫院工作經驗定係dse/hd/asso成績好好？

有起醫院做過義工 同埋HD讀相關學科

5條2 1年院舍經驗

5月15號

讀左一年相關Hd,dse32344

你係社署offer?

自資既表示等offer等到心好累
仲要等到8月先有

我想問邊度睇到自己係咪報左SWD?我唔記得左自己報既時候有無tick

如果我剔咗swd但冇offer
會唔會自動排冇資助條飛

隊

My application 嘅applied for個度有顯示有無SWD

⼁乛⼀⼀⼁咁我係咪唔係SDW?

SWD*

你係SWD

Oh...thankyou

應該唔會

另一班自資仲未in,我地會唔會比人遺忘咗

邊班？

8月10號截止嘅第二輪面試

今日好似出咗SWD waiting list

仲係interview 係咪已經冇機

有人有埋offer tim打電話

打去office 求證過
24號會出第二輪swd offer
希望有。。。

好想快啲出自資offer

其實有無人自資係轉左waiting list 我見有人話佢報自資但轉咗waiting list

我無喎 你有無

我無 但明明話8月先出

你聽邊個講呀

睇其他討論區

但依加其實係8月中先會有？

我想問轉咗做waiting list嘅話 要等幾時先知道有offer??

有冇顯示個waiting unit?

佢只係顯示等到31/8